{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100839",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페클라츠"
    },
    "text": "毎週週末ごとにプレミアムルワンダ、ニュークロップを海外で直接輸入してアナログ直火ロストリ方式で焙煎します。これを通じてカフェ大きいラチュマンの新鮮な豆の味を提供するために最善を尽くしています。また、ケーキと各種デザートは四半期別にアップデートし、客に新たな面白さと味を提供するために努力しています。運営時間は毎日11:00~23:00で行われ、位置は富平ピョンリダンギルの中心街にあります。主要メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、キューブラテ、カプチーノ(only hot)があり、価格はそれぞれ4,000ウォン、5,000ウォン、6,500ウォン、5,000ウォンです。たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日11:00~23:00で行われます。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "位置は富平ピョンリダンギルの中心街にあります。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主要メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、キューブラテ、カプチーノ(only hot)があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5,000ウォンです。(only hot)"
        },
        {
            "question": "どのような豆を使用していますか？",
            "answer": "毎週週末ごとにプレミアムルワンダ、ニュークロップを海外で直接輸入して使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような焙煎方法を使用していますか？",
            "answer": "アナログ直火ロストリ方式で焙煎しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキやデザートは何種類ありますか？",
            "answer": "ケーキと各種デザートは四半期別にアップデートされ、季節ごとに新たな面白さと味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 334
    }
}